我宣布民主自由聖戰軍正式成立

誠邀義士早鳥 sign up
建國後必會加官封爵